# VELOREN



## Розділ &#127991; Ігри &#127918;

>&#128161; Це пригодницька рольова гра, дія якої відбувається у величезному фентезійному світі.

- **версія програми &#128230;**: :zero: . :one: :five: . :zero:
- **розробник &#128422;**: veloren
- **офіційний сайт**: [посилання &#128279;](https://veloren.net/)

## Операційні Cистеми

### Windows &#128421;

- &#128229; з офіційного сайту за [посиланням &#128279;](https://veloren.net/download/)
- &#128229; з Хмарного сховища &#9729;

### Linux &#128039;

- &#128229; з офіційного сайту за [посиланням &#128279;](https://veloren.net/download/)
- &#128189; за допомогою **Flathub**:
  - вводимо команду у терміналі: `flatpak install flathub net.veloren.veloren`

#### fedora WORKSTATION

- &#128189; з **Центру програмного &#128230; забезпечення**

